(old new) google監控上網再比廣告你睇

呢三間仲要係我禁過入去睇既房

Don't be evil

佢仲會聽你講野，之後比廣告你

基本啦 你以為真係免費比你用佢service咩

你㩒過入去仲怪人

不嬲上網所有紀錄google都知架啦

之後唔好用google

Google is skynet?

其實可以set 啲廣告唔跟你嘅興趣出，不過都係唔可以防止佢監控你

google連你係邊都知
廣告依d濕濕碎啦

我琴晚係用電話同埋自己4g上網睇酒店，依家係公司用電腦開fb，都仲係呢個廣告

請留意標題

笑左 咁天真

都sign in咗google account?

whatsapp?

我喺nexflix睇過inception之後就係咁比個陀螺廣告比我

剛放監？

去旅行佢主動check你gmail嘅機票收據，再提你起身搭飛機都仲得啊

唔係，係電腦